有無巴打學緊瑜珈

話說小弟啲筋硬到飛起
想學下瑜珈拉鬆啲筋
有無巴打學緊有好推介地方
同埋男人老狗去會唔會好怪

去pure
順便睇女

到時去到你碌鳩實硬到飛起

試過上堂隔離位係個靚女人妻
即刻專心唔到
要逼自己唔好望向佢既方向
如果唔係條氣唔順好難做D動作做得好

你住邊區 我上個果都有巴打

港島區

沙田、大圍有冇得學
本身有學開 但搬咗太遠 唔方便

我做開個間太古有一兩班

我自己係屋企睇片學
瑜珈真係好撚辛苦

有無班係專開畀男人上？

好似比較少

上堂其實無咩問題 我見間唔中啲女帶埋老公黎上